cctvb奶哂共咁就繼續睇，陸永比人屌幾下就罷睇

Ho ball

駁唔到

口講罷睇，今晚又睇